請問不Gay的瘋(狗隻#150100)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
老老豆豆，唔講政治原神算唔算史上最好玩嘅手機game

推介蚑那抄襲遊戲《原神》

大家除咗用wechat仲有用咩溝內地女生

溝蚑那雞

開始掛住梁振英

求689做下屆特首?咪又係仆街，屌你老母

其實何君堯做特首應該幾好

話何君妖真心為香港好，但佢係721恐怖襲擊策劃者

起佢底可能仲有更多罪證

支持老鳳

我好驚呀😂

睇吓R730同老鳳作對嘅下場啦

推

好型啊